西鐵斬人 一男頭部中刀

西鐵線美孚站發生斬人血案，晚上9時許，兩名男乘客乘搭列車往屯門期間，因故發生爭執，初則口角，繼而動武，期間，有人從背囊取出利刀亂斬，其中一名男乘客頭部中刀流血。列車抵達美孚站後，兇徒奪門逃逸，傷者自行報警。現場消息指，有逾10名警員接報趕至現場，在各出入口調查，機動部隊亦出動，並帶同警犬在月台搜索，有警員更登上列車搜查，惟暫時未發現兇徒蹤影，傷者則由救護車送院治療。

地鐵真係好危險，有咩都困獸鬥

又會帶刀係身

繼兒動母

幅圖明明係中環站黎

真係唔好周街同人嘈交

人地隨時袋住把刀 死左都唔知咩事

原來有兩單

今日傍晚6時許，港鐵站亦有搜捕事件。一名德國籍遊客乘地鐵時，發現一名懷疑持槍的男子，在港島線月台登上往中環的列車，於是報警求助。警方接報到場調查，反恐特勤隊警員亦出動，正搜捕涉案可疑男子

沒預謀，應用八達通，死硬

香港,唉,愈來愈多事端

西鐵定地鐵

真係打到嚟，午餐肉食哂要入貨

周圍都係CAM 真係走得甩咩

地球真係好危險，有咩都困獸鬥

我覺得身為一個豬肉佬，隨身帶刀是一件正常嘅事

白卡

惟暫時未發現兇徒蹤影

榴槤乜乜乜

痴撚線隨身都會有刀

香港有大事發生

西鐵架車有cam

我知新車有, 乜舊車都有咩